大家有留意三文魚aqb 又有無人留意牛油果avo

Mission Produce是全球最大的牛油果公司。目前Mission Produce已經成為一傢俱有生產、供應和營銷的國際化運營公司及牛油果供應商，擁有在美國、墨西哥、新西蘭、智利和祕魯等9個不同國家的牛油果種植園。2018年3月，Mission Produce在上海建成催熟中心，向中國消費者提供成熟的牛油果。

招股書顯示，Mission Produce截至2019年10月31日止的財年營收為8.83億美元，上年同期的營收為8.6億美元；Mission Produce在2020年7月31日止的9個月營收為6.56億美元，上年同期營收為6.52億美元。Mission Produce此次一共發行9,375,000股，其中，公司出售6,250,000股，現有股東出售3,125,000股。其發行區間為15美元到17美元，預估市值11.1億美元，募資額1.5億美元，公司可獲得資金約1億美元，現有股東可套現約5000萬美元。

牛油果

牛油果好撚戇鳩喎，成日開左先知未食得/壞

三文魚多咁多on9港女食 決定買三文魚